\subsubsection{Messung zum Faserspektrometer}
Abschließend sollte für diese Messkonfiguration mithilfe eines Faserspektrometers das Spektrum untersucht werden. Dafür wurde auf Position der Kamera ein Faserspektrometer angebracht und die Linse entfernt. Mit der Messsoftware \textit{Spetral Suite} wurde dann das Spektrum aufgenommen. 
Dies ergab die folgende Dargstellung.  
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{faserspektrometer.png}
	\caption{Messung der Intensität des Lasers im Wellenlängenspektrum. Dabei werden die Intensitätswerte durch den maximalen Intensitätswert geteilt um die Werte auf 1 zu skalieren}
\end{figure}
Die aufgenommenen Messwerte wurden mithilfe einer Gaussfunktion gefittet. Es wurde bei obiger Darstellung nur der Bereich um den Peak herum geplottet. Wie beim Vergleich zum Gesetz von Malus beträgt auch hier die Resonatorlänge L=81.5cm. Für diese Resonatorlänge ergibt sich ein Modenabstand von \begin{equation}
\Delta \nu = 0.184\text{ GHz}
\end{equation}Unter der Annahme, dass $\lambda_1\cdot\lambda_2 \approx \lambda_1^2$, gilt für die Wellenlänge\begin{equation}
\Delta \lambda = \frac{c\cdot\Delta\nu}{\nu^2} = \frac{\lambda^2\cdot\Delta\nu}{c} = \frac{\lambda^2}{2L} = 2.45\cdot 10^{-4}\text{ nm}
\end{equation}wobei $\lambda = 631.992\text{ nm}$ der Peakwellenlänge entspricht. Berechnet man nun die erreichbare Auflösung, ergibt sich \begin{equation}
\text{FWHM} = 2\sigma\sqrt{2\ln 2} = 0.89\text{ nm}
\end{equation}Es zeigt sich also, dass das Spektrum nicht mit einem Faserspektrometer aufgelöst werden kann. 